{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.5.lc.rand.stat.noShow.4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817260849","data":{"timestamp":" 946817260849"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 86b6408b-e245-40ad-8071-3151ad7124fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.5.lc.rand.stat.noShow.4__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_miguu_ofisi-mungu-miguu"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" miguu"," userResponse":" miguu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.5.lc.rand.stat.noShow.4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817266724","data":{"timestamp":" 946817266724"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 86b6408b-e245-40ad-8071-3151ad7124fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.5.lc.rand.stat.noShow.4__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kutoa_fimbo-kutoa-asali"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kutoa"," userResponse":" kutoa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.5.lc.rand.stat.noShow.4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817274303","data":{"timestamp":" 946817274302"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 86b6408b-e245-40ad-8071-3151ad7124fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.5.lc.rand.stat.noShow.4__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_shina_macho-shina-apiyo"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" shina"," userResponse":" shina"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.5.lc.rand.stat.noShow.4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817281285","data":{"timestamp":" 946817281285"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 86b6408b-e245-40ad-8071-3151ad7124fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.5.lc.rand.stat.noShow.4__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_asije_asije-mengi-wingi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" asije"," userResponse":" asije"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.5.lc.rand.stat.noShow.4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817299399","data":{"timestamp":" 946817299399"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 86b6408b-e245-40ad-8071-3151ad7124fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.5.lc.rand.stat.noShow.4__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_nyuki_jogoo-nyuki-mpaka"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" nyuki"," userResponse":" mpaka"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.5.lc.rand.stat.noShow.4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817305278","data":{"timestamp":" 946817305278"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 86b6408b-e245-40ad-8071-3151ad7124fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.5.lc.rand.stat.noShow.4__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_nyuki_jogoo-nyuki-mpaka"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" nyuki"," userResponse":" nyuki"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.5.lc.rand.stat.noShow.4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817313292","data":{"timestamp":" 946817313291"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 86b6408b-e245-40ad-8071-3151ad7124fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.5.lc.rand.stat.noShow.4__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kukaa_nyigu-kofia-kukaa"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kukaa"," userResponse":" kukaa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.5.lc.rand.stat.noShow.4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817320439","data":{"timestamp":" 946817320439"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 86b6408b-e245-40ad-8071-3151ad7124fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.5.lc.rand.stat.noShow.4__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_jamii_chake-jamii-erosi"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" jamii"," userResponse":" jamii"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.5.lc.rand.stat.noShow.4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817348007","data":{"timestamp":" 946817348007"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 86b6408b-e245-40ad-8071-3151ad7124fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.5.lc.rand.stat.noShow.4__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_alama_ikiwa-alama-tamaa"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" alama"," userResponse":" alama"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.5.lc.rand.stat.noShow.4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817353937","data":{"timestamp":" 946817353937"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 86b6408b-e245-40ad-8071-3151ad7124fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.5.lc.rand.stat.noShow.4__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kindi_kindi-pekee-hajui"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kindi"," userResponse":" kindi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.5.lc.rand.stat.noShow.4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817359894","data":{"timestamp":" 946817359894"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 86b6408b-e245-40ad-8071-3151ad7124fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.5.lc.rand.stat.noShow.4__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_tamaa_kizee-tamaa-vipya"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" tamaa"," userResponse":" tamaa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.5.lc.rand.stat.noShow.4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817365672","data":{"timestamp":" 946817365671"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 86b6408b-e245-40ad-8071-3151ad7124fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.5.lc.rand.stat.noShow.4__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_tamaa_kizee-tamaa-vipya"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817383551","data":{"timestamp":" 946817383550"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yangu alipanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817386859","data":{"timestamp":" 946817386859"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yangu alipanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817387760","data":{"timestamp":" 946817387760"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yangu alipanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIPANDA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817394641","data":{"timestamp":" 946817394641"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yangu alipanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPANDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817396358","data":{"timestamp":" 946817396357"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yangu alipanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817396873","data":{"timestamp":" 946817396872"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yangu alipanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817398030","data":{"timestamp":" 946817398029"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yangu alipanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPANDA"," userResponse":" ALIPANDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817400353","data":{"timestamp":" 946817400353"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIPANDA"," userResponse":" START_ALIPANDA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817401770","data":{"timestamp":" 946817401769"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIPANDA"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817403552","data":{"timestamp":" 946817403551"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPANDA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817404122","data":{"timestamp":" 946817404122"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" ALIPANDA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817407568","data":{"timestamp":" 946817407568"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817409775","data":{"timestamp":" 946817409775"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817411827","data":{"timestamp":" 946817411826"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPANDA"," userResponse":" ALIPANDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817412555","data":{"timestamp":" 946817412554"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" BUSTANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817413140","data":{"timestamp":" 946817413139"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817416929","data":{"timestamp":" 946817416929"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani ndogo ya mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIPANDA"," userResponse":" START_NDOGO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817419037","data":{"timestamp":" 946817419036"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani ndogo ya mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPANDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817421822","data":{"timestamp":" 946817421821"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani ndogo ya mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817426839","data":{"timestamp":" 946817426839"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani ndogo ya mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817430536","data":{"timestamp":" 946817430536"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani ndogo ya mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817435014","data":{"timestamp":" 946817435014"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani ndogo ya mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBAAZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817437077","data":{"timestamp":" 946817437077"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani ndogo ya mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPANDA"," userResponse":" ALIPANDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817437788","data":{"timestamp":" 946817437788"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani ndogo ya mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" BUSTANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817438322","data":{"timestamp":" 946817438322"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani ndogo ya mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817438537","data":{"timestamp":" 946817438536"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani ndogo ya mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817439404","data":{"timestamp":" 946817439403"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani ndogo ya mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBAAZI"," userResponse":" MBAAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817443902","data":{"timestamp":" 946817443901"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba yangu alipanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817446314","data":{"timestamp":" 946817446314"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba yangu alipanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817448770","data":{"timestamp":" 946817448770"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba yangu alipanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPANDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817450378","data":{"timestamp":" 946817450378"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba yangu alipanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817450923","data":{"timestamp":" 946817450923"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba yangu alipanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817451979","data":{"timestamp":" 946817451979"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba yangu alipanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPANDA"," userResponse":" ALIPANDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817457341","data":{"timestamp":" 946817457341"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPANDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817460221","data":{"timestamp":" 946817460221"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817461235","data":{"timestamp":" 946817461234"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817462949","data":{"timestamp":" 946817462948"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817465741","data":{"timestamp":" 946817465740"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817467798","data":{"timestamp":" 946817467797"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPANDA"," userResponse":" ALIPANDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817468526","data":{"timestamp":" 946817468525"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" BUSTANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817469110","data":{"timestamp":" 946817469109"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817472881","data":{"timestamp":" 946817472881"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani ndogo ya maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPANDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817476723","data":{"timestamp":" 946817476722"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani ndogo ya maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817479335","data":{"timestamp":" 946817479334"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani ndogo ya maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817481748","data":{"timestamp":" 946817481748"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani ndogo ya maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817484317","data":{"timestamp":" 946817484317"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani ndogo ya maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817486382","data":{"timestamp":" 946817486381"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani ndogo ya maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPANDA"," userResponse":" ALIPANDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817487097","data":{"timestamp":" 946817487096"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani ndogo ya maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" BUSTANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817487593","data":{"timestamp":" 946817487592"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani ndogo ya maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817487809","data":{"timestamp":" 946817487808"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani ndogo ya maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817488505","data":{"timestamp":" 946817488504"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani ndogo ya maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" MAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817491784","data":{"timestamp":" 946817491784"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yangu alipalilia bustani zote mbili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817502507","data":{"timestamp":" 946817502507"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yangu alipalilia bustani zote mbili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817504845","data":{"timestamp":" 946817504844"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yangu alipalilia bustani zote mbili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPALILIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817507000","data":{"timestamp":" 946817507000"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yangu alipalilia bustani zote mbili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817510035","data":{"timestamp":" 946817510035"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yangu alipalilia bustani zote mbili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZOTE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817512298","data":{"timestamp":" 946817512298"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yangu alipalilia bustani zote mbili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBILI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817514303","data":{"timestamp":" 946817514302"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yangu alipalilia bustani zote mbili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817514912","data":{"timestamp":" 946817514911"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yangu alipalilia bustani zote mbili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817516571","data":{"timestamp":" 946817516570"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yangu alipalilia bustani zote mbili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPALILIA"," userResponse":" ALIPALILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817517384","data":{"timestamp":" 946817517384"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yangu alipalilia bustani zote mbili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" BUSTANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817517931","data":{"timestamp":" 946817517930"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yangu alipalilia bustani zote mbili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZOTE"," userResponse":" ZOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817518561","data":{"timestamp":" 946817518560"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yangu alipalilia bustani zote mbili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBILI"," userResponse":" MBILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817521596","data":{"timestamp":" 946817521596"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba yangu alinyunyizia bustani zote mbili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" YANGU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817525402","data":{"timestamp":" 946817525402"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba yangu alinyunyizia bustani zote mbili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817526090","data":{"timestamp":" 946817526090"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba yangu alinyunyizia bustani zote mbili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" START_MBILI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817528158","data":{"timestamp":" 946817528157"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba yangu alinyunyizia bustani zote mbili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817531264","data":{"timestamp":" 946817531264"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba yangu alinyunyizia bustani zote mbili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINYUNYIZIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817533960","data":{"timestamp":" 946817533959"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba yangu alinyunyizia bustani zote mbili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817536044","data":{"timestamp":" 946817536043"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba yangu alinyunyizia bustani zote mbili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZOTE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817537538","data":{"timestamp":" 946817537538"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba yangu alinyunyizia bustani zote mbili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBILI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817539158","data":{"timestamp":" 946817539158"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba yangu alinyunyizia bustani zote mbili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817539644","data":{"timestamp":" 946817539643"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba yangu alinyunyizia bustani zote mbili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817541358","data":{"timestamp":" 946817541357"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba yangu alinyunyizia bustani zote mbili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINYUNYIZIA"," userResponse":" ALINYUNYIZIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817542128","data":{"timestamp":" 946817542127"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba yangu alinyunyizia bustani zote mbili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" BUSTANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817542674","data":{"timestamp":" 946817542673"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba yangu alinyunyizia bustani zote mbili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZOTE"," userResponse":" ZOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817543254","data":{"timestamp":" 946817543253"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba yangu alinyunyizia bustani zote mbili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBILI"," userResponse":" MBILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817548183","data":{"timestamp":" 946817548182"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na wazazi wangu tulifanya kazi katika bustani hizo ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817550471","data":{"timestamp":" 946817550471"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na wazazi wangu tulifanya kazi katika bustani hizo ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817552894","data":{"timestamp":" 946817552893"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na wazazi wangu tulifanya kazi katika bustani hizo ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZAZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817554965","data":{"timestamp":" 946817554965"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na wazazi wangu tulifanya kazi katika bustani hizo ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817557714","data":{"timestamp":" 946817557714"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na wazazi wangu tulifanya kazi katika bustani hizo ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIFANYA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817559740","data":{"timestamp":" 946817559739"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na wazazi wangu tulifanya kazi katika bustani hizo ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817562247","data":{"timestamp":" 946817562247"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na wazazi wangu tulifanya kazi katika bustani hizo ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817564883","data":{"timestamp":" 946817564883"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na wazazi wangu tulifanya kazi katika bustani hizo ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817567350","data":{"timestamp":" 946817567350"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na wazazi wangu tulifanya kazi katika bustani hizo ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIZO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817569765","data":{"timestamp":" 946817569765"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na wazazi wangu tulifanya kazi katika bustani hizo ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817571507","data":{"timestamp":" 946817571507"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na wazazi wangu tulifanya kazi katika bustani hizo ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817571770","data":{"timestamp":" 946817571770"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na wazazi wangu tulifanya kazi katika bustani hizo ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817572473","data":{"timestamp":" 946817572473"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na wazazi wangu tulifanya kazi katika bustani hizo ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZAZI"," userResponse":" WAZAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817573286","data":{"timestamp":" 946817573286"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na wazazi wangu tulifanya kazi katika bustani hizo ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANGU"," userResponse":" WANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817573980","data":{"timestamp":" 946817573980"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na wazazi wangu tulifanya kazi katika bustani hizo ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIFANYA"," userResponse":" TULIFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817574543","data":{"timestamp":" 946817574543"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na wazazi wangu tulifanya kazi katika bustani hizo ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAZI"," userResponse":" KAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817575277","data":{"timestamp":" 946817575277"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na wazazi wangu tulifanya kazi katika bustani hizo ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817576030","data":{"timestamp":" 946817576030"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na wazazi wangu tulifanya kazi katika bustani hizo ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" BUSTANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817576495","data":{"timestamp":" 946817576495"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na wazazi wangu tulifanya kazi katika bustani hizo ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIZO"," userResponse":" HIZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817577029","data":{"timestamp":" 946817577028"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na wazazi wangu tulifanya kazi katika bustani hizo ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817580037","data":{"timestamp":" 946817580036"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na dada yangu tulivuna maua na mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817581986","data":{"timestamp":" 946817581986"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na dada yangu tulivuna maua na mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817584023","data":{"timestamp":" 946817584023"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na dada yangu tulivuna maua na mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DADA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817586069","data":{"timestamp":" 946817586069"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na dada yangu tulivuna maua na mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817588278","data":{"timestamp":" 946817588278"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na dada yangu tulivuna maua na mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIVUNA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817590788","data":{"timestamp":" 946817590788"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na dada yangu tulivuna maua na mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817592943","data":{"timestamp":" 946817592943"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na dada yangu tulivuna maua na mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817595857","data":{"timestamp":" 946817595857"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na dada yangu tulivuna maua na mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBAAZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817597529","data":{"timestamp":" 946817597528"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na dada yangu tulivuna maua na mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817597839","data":{"timestamp":" 946817597838"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na dada yangu tulivuna maua na mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817598395","data":{"timestamp":" 946817598395"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na dada yangu tulivuna maua na mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DADA"," userResponse":" DADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817599355","data":{"timestamp":" 946817599355"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na dada yangu tulivuna maua na mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817599933","data":{"timestamp":" 946817599932"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na dada yangu tulivuna maua na mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIVUNA"," userResponse":" TULIVUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817600660","data":{"timestamp":" 946817600659"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na dada yangu tulivuna maua na mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" MAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817600987","data":{"timestamp":" 946817600986"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na dada yangu tulivuna maua na mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817601887","data":{"timestamp":" 946817601886"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na dada yangu tulivuna maua na mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBAAZI"," userResponse":" MBAAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817605799","data":{"timestamp":" 946817605799"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani ndogo ya mbaazi ilizaa magunia ya mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" BUSTANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817605810","data":{"timestamp":" 946817605810"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani ndogo ya mbaazi ilizaa magunia ya mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817608491","data":{"timestamp":" 946817608491"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani ndogo ya mbaazi ilizaa magunia ya mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817610639","data":{"timestamp":" 946817610639"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani ndogo ya mbaazi ilizaa magunia ya mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBAAZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817612926","data":{"timestamp":" 946817612926"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani ndogo ya mbaazi ilizaa magunia ya mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIZAA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817615161","data":{"timestamp":" 946817615161"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani ndogo ya mbaazi ilizaa magunia ya mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGUNIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817617462","data":{"timestamp":" 946817617461"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani ndogo ya mbaazi ilizaa magunia ya mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817621976","data":{"timestamp":" 946817621976"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani ndogo ya mbaazi ilizaa magunia ya mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBAAZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817623985","data":{"timestamp":" 946817623984"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani ndogo ya mbaazi ilizaa magunia ya mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" BUSTANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817624508","data":{"timestamp":" 946817624507"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani ndogo ya mbaazi ilizaa magunia ya mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817624743","data":{"timestamp":" 946817624743"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani ndogo ya mbaazi ilizaa magunia ya mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817625627","data":{"timestamp":" 946817625627"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani ndogo ya mbaazi ilizaa magunia ya mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBAAZI"," userResponse":" MBAAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817626552","data":{"timestamp":" 946817626552"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani ndogo ya mbaazi ilizaa magunia ya mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIZAA"," userResponse":" ILIZAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817627534","data":{"timestamp":" 946817627534"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani ndogo ya mbaazi ilizaa magunia ya mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGUNIA"," userResponse":" MAGUNIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817627738","data":{"timestamp":" 946817627737"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani ndogo ya mbaazi ilizaa magunia ya mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817628591","data":{"timestamp":" 946817628591"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani ndogo ya mbaazi ilizaa magunia ya mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBAAZI"," userResponse":" MBAAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817631415","data":{"timestamp":" 946817631415"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani ndogo ya maua ilizaa magunia ya maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817633772","data":{"timestamp":" 946817633772"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani ndogo ya maua ilizaa magunia ya maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817635308","data":{"timestamp":" 946817635308"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani ndogo ya maua ilizaa magunia ya maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817637731","data":{"timestamp":" 946817637731"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani ndogo ya maua ilizaa magunia ya maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817640066","data":{"timestamp":" 946817640066"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani ndogo ya maua ilizaa magunia ya maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIZAA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817642557","data":{"timestamp":" 946817642557"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani ndogo ya maua ilizaa magunia ya maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGUNIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817644730","data":{"timestamp":" 946817644729"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani ndogo ya maua ilizaa magunia ya maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817647826","data":{"timestamp":" 946817647826"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani ndogo ya maua ilizaa magunia ya maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817649775","data":{"timestamp":" 946817649775"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani ndogo ya maua ilizaa magunia ya maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" BUSTANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817650280","data":{"timestamp":" 946817650280"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani ndogo ya maua ilizaa magunia ya maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817650474","data":{"timestamp":" 946817650474"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani ndogo ya maua ilizaa magunia ya maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817651137","data":{"timestamp":" 946817651137"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani ndogo ya maua ilizaa magunia ya maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" MAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817652164","data":{"timestamp":" 946817652163"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani ndogo ya maua ilizaa magunia ya maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIZAA"," userResponse":" ILIZAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817653150","data":{"timestamp":" 946817653149"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani ndogo ya maua ilizaa magunia ya maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGUNIA"," userResponse":" MAGUNIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817653430","data":{"timestamp":" 946817653427"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani ndogo ya maua ilizaa magunia ya maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817654130","data":{"timestamp":" 946817654129"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani ndogo ya maua ilizaa magunia ya maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" MAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817660325","data":{"timestamp":" 946817660324"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yangu alipanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817662436","data":{"timestamp":" 946817662435"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yangu alipanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817664678","data":{"timestamp":" 946817664677"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yangu alipanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPANDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817666368","data":{"timestamp":" 946817666368"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yangu alipanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817666872","data":{"timestamp":" 946817666872"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yangu alipanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817668014","data":{"timestamp":" 946817668014"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama yangu alipanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPANDA"," userResponse":" ALIPANDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817671173","data":{"timestamp":" 946817671173"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani kubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPANDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817673813","data":{"timestamp":" 946817673813"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani kubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817675921","data":{"timestamp":" 946817675921"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani kubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817678033","data":{"timestamp":" 946817678033"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani kubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPANDA"," userResponse":" ALIPANDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817678756","data":{"timestamp":" 946817678756"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani kubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" BUSTANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817679390","data":{"timestamp":" 946817679390"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani kubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817682533","data":{"timestamp":" 946817682533"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani kubwa aliyopanda ilikuwa ya mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817684680","data":{"timestamp":" 946817684680"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani kubwa aliyopanda ilikuwa ya mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817687233","data":{"timestamp":" 946817687233"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani kubwa aliyopanda ilikuwa ya mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYOPANDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817689508","data":{"timestamp":" 946817689508"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani kubwa aliyopanda ilikuwa ya mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817691955","data":{"timestamp":" 946817691955"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani kubwa aliyopanda ilikuwa ya mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817694885","data":{"timestamp":" 946817694884"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani kubwa aliyopanda ilikuwa ya mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBAAZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817696776","data":{"timestamp":" 946817696775"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani kubwa aliyopanda ilikuwa ya mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" BUSTANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817697380","data":{"timestamp":" 946817697380"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani kubwa aliyopanda ilikuwa ya mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817698657","data":{"timestamp":" 946817698656"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani kubwa aliyopanda ilikuwa ya mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYOPANDA"," userResponse":" ALIYOPANDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817699516","data":{"timestamp":" 946817699515"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani kubwa aliyopanda ilikuwa ya mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817699767","data":{"timestamp":" 946817699767"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani kubwa aliyopanda ilikuwa ya mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817700648","data":{"timestamp":" 946817700647"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani kubwa aliyopanda ilikuwa ya mbaazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBAAZI"," userResponse":" MBAAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817720406","data":{"timestamp":" 946817720406"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba yangu alipanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817722410","data":{"timestamp":" 946817722410"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba yangu alipanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817724339","data":{"timestamp":" 946817724338"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba yangu alipanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPANDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817725923","data":{"timestamp":" 946817725923"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba yangu alipanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817726455","data":{"timestamp":" 946817726455"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba yangu alipanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817727498","data":{"timestamp":" 946817727498"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba yangu alipanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPANDA"," userResponse":" ALIPANDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817730605","data":{"timestamp":" 946817730605"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani kubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPANDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817733285","data":{"timestamp":" 946817733285"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani kubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817735823","data":{"timestamp":" 946817735822"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani kubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817737969","data":{"timestamp":" 946817737968"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani kubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPANDA"," userResponse":" ALIPANDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817738693","data":{"timestamp":" 946817738692"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani kubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" BUSTANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817739325","data":{"timestamp":" 946817739325"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipanda bustani kubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817742219","data":{"timestamp":" 946817742219"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani kubwa aliyopanda ilikuwa ya maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817743886","data":{"timestamp":" 946817743885"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani kubwa aliyopanda ilikuwa ya maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817746351","data":{"timestamp":" 946817746350"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani kubwa aliyopanda ilikuwa ya maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYOPANDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817749059","data":{"timestamp":" 946817749058"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani kubwa aliyopanda ilikuwa ya maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817750598","data":{"timestamp":" 946817750597"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani kubwa aliyopanda ilikuwa ya maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817752806","data":{"timestamp":" 946817752805"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani kubwa aliyopanda ilikuwa ya maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817754707","data":{"timestamp":" 946817754707"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani kubwa aliyopanda ilikuwa ya maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" BUSTANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817755285","data":{"timestamp":" 946817755284"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani kubwa aliyopanda ilikuwa ya maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817756504","data":{"timestamp":" 946817756503"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani kubwa aliyopanda ilikuwa ya maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYOPANDA"," userResponse":" ALIYOPANDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817757355","data":{"timestamp":" 946817757354"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani kubwa aliyopanda ilikuwa ya maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817757601","data":{"timestamp":" 946817757600"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani kubwa aliyopanda ilikuwa ya maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817758319","data":{"timestamp":" 946817758319"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bustani kubwa aliyopanda ilikuwa ya maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" MAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817761088","data":{"timestamp":" 946817761087"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Bustani kubwa aliyopanda ilikuwa ya maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817761331","data":{"timestamp":" 946817761330"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" 0e6ae081-692c-4c56-ac5f-8c3c0017666b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_19"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Bustani kubwa aliyopanda ilikuwa ya maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" MAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817782298","data":{"timestamp":" 946817782298"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817782921","data":{"timestamp":" 946817782921"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817783165","data":{"timestamp":" 946817783165"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817783730","data":{"timestamp":" 946817783730"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817784875","data":{"timestamp":" 946817784874"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817785628","data":{"timestamp":" 946817785628"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817787033","data":{"timestamp":" 946817787033"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817787924","data":{"timestamp":" 946817787924"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817788560","data":{"timestamp":" 946817788560"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817789499","data":{"timestamp":" 946817789499"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAITWA"," userResponse":" ANAITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817790142","data":{"timestamp":" 946817790142"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817792593","data":{"timestamp":" 946817792593"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817792837","data":{"timestamp":" 946817792837"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817793776","data":{"timestamp":" 946817793776"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817794664","data":{"timestamp":" 946817794663"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817795514","data":{"timestamp":" 946817795513"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPISHI"," userResponse":" MPISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817796423","data":{"timestamp":" 946817796422"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" MZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817799218","data":{"timestamp":" 946817799217"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817799655","data":{"timestamp":" 946817799654"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817800364","data":{"timestamp":" 946817800363"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817801424","data":{"timestamp":" 946817801424"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817802362","data":{"timestamp":" 946817802361"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPENDA"," userResponse":" ALIPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817803197","data":{"timestamp":" 946817803197"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONJA"," userResponse":" KUONJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817804152","data":{"timestamp":" 946817804150"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAKULA"," userResponse":" VYAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817805773","data":{"timestamp":" 946817805772"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILIVYOPIKWA"," userResponse":" VILIVYOPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817805984","data":{"timestamp":" 946817805983"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817806846","data":{"timestamp":" 946817806845"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAWAKE"," userResponse":" WANAWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817807558","data":{"timestamp":" 946817807558"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817807868","data":{"timestamp":" 946817807867"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817808751","data":{"timestamp":" 946817808751"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817809828","data":{"timestamp":" 946817809827"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJINI"," userResponse":" KIJIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817812876","data":{"timestamp":" 946817812875"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817813498","data":{"timestamp":" 946817813498"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817814612","data":{"timestamp":" 946817814610"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817815761","data":{"timestamp":" 946817815760"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPITA"," userResponse":" ALIPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817816115","data":{"timestamp":" 946817816114"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817817002","data":{"timestamp":" 946817817001"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817818238","data":{"timestamp":" 946817818237"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKIYE"," userResponse":" RAFIKIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817819085","data":{"timestamp":" 946817819084"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENDWA"," userResponse":" MPENDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817821722","data":{"timestamp":" 946817821722"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817822624","data":{"timestamp":" 946817822623"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817823204","data":{"timestamp":" 946817823204"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817823452","data":{"timestamp":" 946817823451"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817824184","data":{"timestamp":" 946817824183"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817825006","data":{"timestamp":" 946817825005"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGUNI"," userResponse":" CHUNGUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817827683","data":{"timestamp":" 946817827682"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817828684","data":{"timestamp":" 946817828683"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAPENDA"," userResponse":" ANAPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817829165","data":{"timestamp":" 946817829165"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817829435","data":{"timestamp":" 946817829435"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817830225","data":{"timestamp":" 946817830224"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817831526","data":{"timestamp":" 946817831525"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817831855","data":{"timestamp":" 946817831854"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817833097","data":{"timestamp":" 946817833097"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMUKO"," userResponse":" MSISIMUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817834022","data":{"timestamp":" 946817834021"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNA"," userResponse":" KUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817834688","data":{"timestamp":" 946817834688"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817834943","data":{"timestamp":" 946817834943"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817835807","data":{"timestamp":" 946817835807"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817836350","data":{"timestamp":" 946817836350"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817836934","data":{"timestamp":" 946817836934"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817837507","data":{"timestamp":" 946817837506"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817840286","data":{"timestamp":" 946817840285"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817841558","data":{"timestamp":" 946817841557"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817842573","data":{"timestamp":" 946817842573"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817843934","data":{"timestamp":" 946817843933"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAZIJAIVA"," userResponse":" HAZIJAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817844991","data":{"timestamp":" 946817844990"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817845534","data":{"timestamp":" 946817845533"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVI"," userResponse":" HIVI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817846694","data":{"timestamp":" 946817846694"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBUNI"," userResponse":" KARIBUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817848151","data":{"timestamp":" 946817848150"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAIVA"," userResponse":" ZITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817849295","data":{"timestamp":" 946817849295"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUBIRI"," userResponse":" SUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817849847","data":{"timestamp":" 946817849846"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817850810","data":{"timestamp":" 946817850810"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817853347","data":{"timestamp":" 946817853345"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817854327","data":{"timestamp":" 946817854326"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817854635","data":{"timestamp":" 946817854635"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817855404","data":{"timestamp":" 946817855404"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817856781","data":{"timestamp":" 946817856781"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817857457","data":{"timestamp":" 946817857457"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817857893","data":{"timestamp":" 946817857892"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817858728","data":{"timestamp":" 946817858727"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817859752","data":{"timestamp":" 946817859751"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817860230","data":{"timestamp":" 946817860230"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINA"," userResponse":" NINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817861184","data":{"timestamp":" 946817861183"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJUKUMU"," userResponse":" MAJUKUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817861386","data":{"timestamp":" 946817861386"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817862170","data":{"timestamp":" 946817862170"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817864883","data":{"timestamp":" 946817864883"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817865895","data":{"timestamp":" 946817865895"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJUA"," userResponse":" ALIJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817866867","data":{"timestamp":" 946817866866"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGESUBIRI"," userResponse":" ANGESUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817868101","data":{"timestamp":" 946817868100"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817868742","data":{"timestamp":" 946817868742"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAKA"," userResponse":" SHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817869894","data":{"timestamp":" 946817869893"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817870730","data":{"timestamp":" 946817870729"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEMPA"," userResponse":" ANGEMPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817871483","data":{"timestamp":" 946817871483"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAZI"," userResponse":" KAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817871655","data":{"timestamp":" 946817871654"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817872428","data":{"timestamp":" 946817872427"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817875627","data":{"timestamp":" 946817875626"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817876921","data":{"timestamp":" 946817876920"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMWABIA"," userResponse":" AKAMWABIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817877773","data":{"timestamp":" 946817877772"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817879972","data":{"timestamp":" 946817879971"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITASOKOTA"," userResponse":" NITASOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817880855","data":{"timestamp":" 946817880855"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817882100","data":{"timestamp":" 946817882099"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIFUNGE"," userResponse":" NIFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817882790","data":{"timestamp":" 946817882789"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817883362","data":{"timestamp":" 946817883361"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817884004","data":{"timestamp":" 946817884003"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817885035","data":{"timestamp":" 946817885035"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANGU"," userResponse":" KWANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817885435","data":{"timestamp":" 946817885434"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817886166","data":{"timestamp":" 946817886166"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817886666","data":{"timestamp":" 946817886666"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817887127","data":{"timestamp":" 946817887126"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817887755","data":{"timestamp":" 946817887754"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817890082","data":{"timestamp":" 946817890081"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817891770","data":{"timestamp":" 946817891770"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAKAPOIVA"," userResponse":" ZITAKAPOIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817892932","data":{"timestamp":" 946817892931"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VUTA"," userResponse":" VUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817893711","data":{"timestamp":" 946817893710"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817894189","data":{"timestamp":" 946817894189"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817895266","data":{"timestamp":" 946817895265"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKIMBIA"," userResponse":" NITAKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817895832","data":{"timestamp":" 946817895832"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIJE"," userResponse":" NIJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817898475","data":{"timestamp":" 946817898474"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817899396","data":{"timestamp":" 946817899395"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817900116","data":{"timestamp":" 946817900115"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817900304","data":{"timestamp":" 946817900304"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817900831","data":{"timestamp":" 946817900830"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817901564","data":{"timestamp":" 946817901564"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817902134","data":{"timestamp":" 946817902133"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817905051","data":{"timestamp":" 946817905050"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817905678","data":{"timestamp":" 946817905677"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817908964","data":{"timestamp":" 946817908963"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817910367","data":{"timestamp":" 946817910366"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONDOKA"," userResponse":" ALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817910657","data":{"timestamp":" 946817910655"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817911529","data":{"timestamp":" 946817911528"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817912807","data":{"timestamp":" 946817912806"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817913687","data":{"timestamp":" 946817913686"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUSA"," userResponse":" ALINUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817913786","data":{"timestamp":" 946817913785"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817914130","data":{"timestamp":" 946817914130"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817915198","data":{"timestamp":" 946817915197"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMKO"," userResponse":" MSISIMKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817916156","data":{"timestamp":" 946817916155"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817918148","data":{"timestamp":" 946817918148"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817919003","data":{"timestamp":" 946817919002"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817919113","data":{"timestamp":" 946817919113"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817920104","data":{"timestamp":" 946817920103"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817921577","data":{"timestamp":" 946817921577"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817922640","data":{"timestamp":" 946817922640"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAMU"," userResponse":" MATAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817924205","data":{"timestamp":" 946817924204"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANAPIKWA"," userResponse":" YANAPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817924762","data":{"timestamp":" 946817924762"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817925515","data":{"timestamp":" 946817925515"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817928440","data":{"timestamp":" 946817928439"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817929680","data":{"timestamp":" 946817929679"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWITA"," userResponse":" WAKAMWITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817930491","data":{"timestamp":" 946817930490"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817931603","data":{"timestamp":" 946817931602"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJOO"," userResponse":" NJOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817932208","data":{"timestamp":" 946817932208"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817933192","data":{"timestamp":" 946817933192"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817934056","data":{"timestamp":" 946817934056"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817935183","data":{"timestamp":" 946817935182"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIDOGO"," userResponse":" KIDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817936283","data":{"timestamp":" 946817936282"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YATAIVA"," userResponse":" YATAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817938995","data":{"timestamp":" 946817938994"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817940019","data":{"timestamp":" 946817940019"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817941719","data":{"timestamp":" 946817941719"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817942359","data":{"timestamp":" 946817942359"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817942768","data":{"timestamp":" 946817942767"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817943599","data":{"timestamp":" 946817943598"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817946448","data":{"timestamp":" 946817946447"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817947643","data":{"timestamp":" 946817947642"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASHAURI"," userResponse":" AKASHAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817948254","data":{"timestamp":" 946817948252"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817949105","data":{"timestamp":" 946817949104"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817950397","data":{"timestamp":" 946817950397"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATASOKOTA"," userResponse":" ATASOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817951275","data":{"timestamp":" 946817951274"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817952408","data":{"timestamp":" 946817952408"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFUNGE"," userResponse":" AFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817952899","data":{"timestamp":" 946817952898"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817953506","data":{"timestamp":" 946817953505"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817954379","data":{"timestamp":" 946817954378"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817955040","data":{"timestamp":" 946817955040"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817955707","data":{"timestamp":" 946817955707"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817956227","data":{"timestamp":" 946817956227"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817956982","data":{"timestamp":" 946817956982"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817957465","data":{"timestamp":" 946817957464"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817957997","data":{"timestamp":" 946817957997"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817958993","data":{"timestamp":" 946817958993"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKUBWA"," userResponse":" KIKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817959267","data":{"timestamp":" 946817959267"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817960153","data":{"timestamp":" 946817960153"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817962207","data":{"timestamp":" 946817962206"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817963066","data":{"timestamp":" 946817963065"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817964008","data":{"timestamp":" 946817964007"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817964641","data":{"timestamp":" 946817964640"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817964870","data":{"timestamp":" 946817964870"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817965812","data":{"timestamp":" 946817965812"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817966965","data":{"timestamp":" 946817966965"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817967515","data":{"timestamp":" 946817967514"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817968306","data":{"timestamp":" 946817968306"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817969099","data":{"timestamp":" 946817969098"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817969693","data":{"timestamp":" 946817969693"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817970548","data":{"timestamp":" 946817970547"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817971434","data":{"timestamp":" 946817971434"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIA"," userResponse":" PIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817972287","data":{"timestamp":" 946817972287"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAONA"," userResponse":" WAKAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817973005","data":{"timestamp":" 946817973005"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817975010","data":{"timestamp":" 946817975009"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817975570","data":{"timestamp":" 946817975570"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817976569","data":{"timestamp":" 946817976568"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817977254","data":{"timestamp":" 946817977253"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817980570","data":{"timestamp":" 946817980569"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817981949","data":{"timestamp":" 946817981949"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONDOKA"," userResponse":" ALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817982197","data":{"timestamp":" 946817982197"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817982598","data":{"timestamp":" 946817982597"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817983440","data":{"timestamp":" 946817983440"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817984780","data":{"timestamp":" 946817984779"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817986405","data":{"timestamp":" 946817986404"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUSA"," userResponse":" ALINUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817986657","data":{"timestamp":" 946817986656"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817987729","data":{"timestamp":" 946817987729"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FURAHA"," userResponse":" FURAHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817989320","data":{"timestamp":" 946817989320"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817990832","data":{"timestamp":" 946817990832"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817991632","data":{"timestamp":" 946817991632"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817991739","data":{"timestamp":" 946817991739"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817992413","data":{"timestamp":" 946817992413"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817993306","data":{"timestamp":" 946817993305"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817995355","data":{"timestamp":" 946817995354"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAAMINI"," userResponse":" NAAMINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817995602","data":{"timestamp":" 946817995602"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817996339","data":{"timestamp":" 946817996338"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817997255","data":{"timestamp":" 946817997254"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817997484","data":{"timestamp":" 946817997483"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946817998735","data":{"timestamp":" 946817998735"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASALI"," userResponse":" ASALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818001171","data":{"timestamp":" 946818001169"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818001591","data":{"timestamp":" 946818001590"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818002291","data":{"timestamp":" 946818002290"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818003209","data":{"timestamp":" 946818003208"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWITA"," userResponse":" ALIMWITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818004244","data":{"timestamp":" 946818004243"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818005454","data":{"timestamp":" 946818005453"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818006141","data":{"timestamp":" 946818006141"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818007336","data":{"timestamp":" 946818007335"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMEJAA"," userResponse":" KIMEJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818007989","data":{"timestamp":" 946818007989"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818008825","data":{"timestamp":" 946818008824"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818008982","data":{"timestamp":" 946818008981"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818010016","data":{"timestamp":" 946818010015"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASALI"," userResponse":" ASALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818012236","data":{"timestamp":" 946818012236"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJOO"," userResponse":" NJOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818012756","data":{"timestamp":" 946818012755"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818013585","data":{"timestamp":" 946818013585"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818016508","data":{"timestamp":" 946818016507"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818017219","data":{"timestamp":" 946818017218"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818017845","data":{"timestamp":" 946818017844"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818018706","data":{"timestamp":" 946818018705"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818019745","data":{"timestamp":" 946818019745"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818021957","data":{"timestamp":" 946818021956"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818022406","data":{"timestamp":" 946818022405"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818023406","data":{"timestamp":" 946818023405"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818024569","data":{"timestamp":" 946818024569"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818025722","data":{"timestamp":" 946818025722"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHAURI"," userResponse":" ALISHAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818026515","data":{"timestamp":" 946818026515"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818028035","data":{"timestamp":" 946818028035"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASOKOTE"," userResponse":" ASOKOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818028969","data":{"timestamp":" 946818028969"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818030304","data":{"timestamp":" 946818030303"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFUNGE"," userResponse":" AFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818030838","data":{"timestamp":" 946818030837"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818031463","data":{"timestamp":" 946818031462"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818032325","data":{"timestamp":" 946818032325"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818033165","data":{"timestamp":" 946818033164"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818033812","data":{"timestamp":" 946818033812"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818034382","data":{"timestamp":" 946818034381"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818035161","data":{"timestamp":" 946818035160"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818035696","data":{"timestamp":" 946818035695"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818036294","data":{"timestamp":" 946818036294"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818036507","data":{"timestamp":" 946818036506"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818037192","data":{"timestamp":" 946818037192"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818038039","data":{"timestamp":" 946818038038"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818040465","data":{"timestamp":" 946818040465"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818040846","data":{"timestamp":" 946818040845"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818041509","data":{"timestamp":" 946818041509"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818042298","data":{"timestamp":" 946818042298"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAONA"," userResponse":" AKAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818042549","data":{"timestamp":" 946818042548"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818043023","data":{"timestamp":" 946818043023"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818043838","data":{"timestamp":" 946818043838"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818044623","data":{"timestamp":" 946818044623"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818045691","data":{"timestamp":" 946818045690"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818046284","data":{"timestamp":" 946818046283"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818049598","data":{"timestamp":" 946818049597"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818050357","data":{"timestamp":" 946818050356"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818051348","data":{"timestamp":" 946818051347"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAFIKA"," userResponse":" ANAFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818052230","data":{"timestamp":" 946818052229"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818053292","data":{"timestamp":" 946818053291"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818053792","data":{"timestamp":" 946818053791"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818054871","data":{"timestamp":" 946818054871"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818056038","data":{"timestamp":" 946818056038"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818057400","data":{"timestamp":" 946818057399"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IMEFUNGWA"," userResponse":" IMEFUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818057758","data":{"timestamp":" 946818057758"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818058448","data":{"timestamp":" 946818058448"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818058754","data":{"timestamp":" 946818058754"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818059802","data":{"timestamp":" 946818059802"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818062414","data":{"timestamp":" 946818062413"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818063937","data":{"timestamp":" 946818063937"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJISEMEA"," userResponse":" AKAJISEMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818065148","data":{"timestamp":" 946818065147"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYEWE"," userResponse":" MWENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818065457","data":{"timestamp":" 946818065457"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818066477","data":{"timestamp":" 946818066476"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJIVUNO"," userResponse":" MAJIVUNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818067396","data":{"timestamp":" 946818067395"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILI"," userResponse":" HILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818068377","data":{"timestamp":" 946818068376"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIKUWA"," userResponse":" LILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818068604","data":{"timestamp":" 946818068604"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818069073","data":{"timestamp":" 946818069073"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818069797","data":{"timestamp":" 946818069797"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818070329","data":{"timestamp":" 946818070328"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818072082","data":{"timestamp":" 946818072081"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAJIULIZA"," userResponse":" NAJIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818072639","data":{"timestamp":" 946818072638"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818073502","data":{"timestamp":" 946818073502"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818073754","data":{"timestamp":" 946818073753"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIPI"," userResponse":" KIPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818074787","data":{"timestamp":" 946818074786"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITAIVA"," userResponse":" KITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818076170","data":{"timestamp":" 946818076170"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818078165","data":{"timestamp":" 946818078164"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818078711","data":{"timestamp":" 946818078710"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818079537","data":{"timestamp":" 946818079536"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818080448","data":{"timestamp":" 946818080447"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818080955","data":{"timestamp":" 946818080955"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUU"," userResponse":" MGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818082480","data":{"timestamp":" 946818082479"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEVUTWA"," userResponse":" UMEVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818085068","data":{"timestamp":" 946818085068"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818085541","data":{"timestamp":" 946818085540"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AH"," userResponse":" AH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818086959","data":{"timestamp":" 946818086958"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818087366","data":{"timestamp":" 946818087365"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818087814","data":{"timestamp":" 946818087813"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818088142","data":{"timestamp":" 946818088142"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818089132","data":{"timestamp":" 946818089132"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818090523","data":{"timestamp":" 946818090522"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUNGWA"," userResponse":" ILIYOFUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818091594","data":{"timestamp":" 946818091593"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818092317","data":{"timestamp":" 946818092316"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818092531","data":{"timestamp":" 946818092531"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818093304","data":{"timestamp":" 946818093303"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818093569","data":{"timestamp":" 946818093569"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818094180","data":{"timestamp":" 946818094180"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818094400","data":{"timestamp":" 946818094399"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818095302","data":{"timestamp":" 946818095302"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818098345","data":{"timestamp":" 946818098345"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818098934","data":{"timestamp":" 946818098934"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUTO"," userResponse":" MVUTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818099784","data":{"timestamp":" 946818099783"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818100706","data":{"timestamp":" 946818100705"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818101641","data":{"timestamp":" 946818101639"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818104378","data":{"timestamp":" 946818104377"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818105568","data":{"timestamp":" 946818105568"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUTWA"," userResponse":" ALIVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818106109","data":{"timestamp":" 946818106108"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANDE"," userResponse":" PANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818107009","data":{"timestamp":" 946818107009"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TATU"," userResponse":" TATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818107928","data":{"timestamp":" 946818107927"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818108578","data":{"timestamp":" 946818108578"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818109289","data":{"timestamp":" 946818109287"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818111541","data":{"timestamp":" 946818111540"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818112675","data":{"timestamp":" 946818112674"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JAMANI"," userResponse":" JAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818113869","data":{"timestamp":" 946818113868"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818114924","data":{"timestamp":" 946818114923"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818115786","data":{"timestamp":" 946818115786"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818116135","data":{"timestamp":" 946818116134"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818117001","data":{"timestamp":" 946818116998"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUVUTWA"," userResponse":" KUVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818117273","data":{"timestamp":" 946818117272"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818117812","data":{"timestamp":" 946818117812"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818118020","data":{"timestamp":" 946818118020"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818118633","data":{"timestamp":" 946818118632"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NNE"," userResponse":" NNE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818121195","data":{"timestamp":" 946818121194"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818121835","data":{"timestamp":" 946818121834"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818122324","data":{"timestamp":" 946818122321"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818123646","data":{"timestamp":" 946818123646"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818124158","data":{"timestamp":" 946818124156"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818124374","data":{"timestamp":" 946818124374"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818125047","data":{"timestamp":" 946818125047"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANO"," userResponse":" TANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818126099","data":{"timestamp":" 946818126098"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAVUTWA"," userResponse":" INAVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818126811","data":{"timestamp":" 946818126810"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818127016","data":{"timestamp":" 946818127016"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818127672","data":{"timestamp":" 946818127671"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITA"," userResponse":" SITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818128567","data":{"timestamp":" 946818128567"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818128838","data":{"timestamp":" 946818128838"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818129574","data":{"timestamp":" 946818129574"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABA"," userResponse":" SABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818130390","data":{"timestamp":" 946818130389"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818130671","data":{"timestamp":" 946818130670"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818131416","data":{"timestamp":" 946818131415"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANE"," userResponse":" NANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818133942","data":{"timestamp":" 946818133942"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818135228","data":{"timestamp":" 946818135227"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUTWA"," userResponse":" ALIVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818136120","data":{"timestamp":" 946818136119"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818136492","data":{"timestamp":" 946818136492"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818137007","data":{"timestamp":" 946818137006"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818137830","data":{"timestamp":" 946818137829"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818138111","data":{"timestamp":" 946818138111"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULE"," userResponse":" ULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818140742","data":{"timestamp":" 946818140741"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818141229","data":{"timestamp":" 946818141228"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818142209","data":{"timestamp":" 946818142209"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAVUTA"," userResponse":" AKAVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818142678","data":{"timestamp":" 946818142677"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILE"," userResponse":" ZILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818143377","data":{"timestamp":" 946818143377"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818143955","data":{"timestamp":" 946818143954"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818144552","data":{"timestamp":" 946818144551"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818145478","data":{"timestamp":" 946818145478"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818147990","data":{"timestamp":" 946818147989"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818148528","data":{"timestamp":" 946818148527"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818149787","data":{"timestamp":" 946818149787"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKAVUTWA"," userResponse":" IKAVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818150597","data":{"timestamp":" 946818150596"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKAWA"," userResponse":" IKAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818151826","data":{"timestamp":" 946818151825"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818152194","data":{"timestamp":" 946818152193"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818153454","data":{"timestamp":" 946818153453"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818156814","data":{"timestamp":" 946818156813"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818158348","data":{"timestamp":" 946818158347"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJIRUSHA"," userResponse":" AKAJIRUSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818158900","data":{"timestamp":" 946818158898"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818159521","data":{"timestamp":" 946818159520"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818162320","data":{"timestamp":" 946818162319"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818162912","data":{"timestamp":" 946818162912"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANDO"," userResponse":" TANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818163492","data":{"timestamp":" 946818163491"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZOTE"," userResponse":" ZOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818164820","data":{"timestamp":" 946818164820"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIMECHUKULIWA"," userResponse":" ZIMECHUKULIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818165099","data":{"timestamp":" 946818165098"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818165973","data":{"timestamp":" 946818165973"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818167715","data":{"timestamp":" 946818167715"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIVUTA"," userResponse":" ALIJIVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818169329","data":{"timestamp":" 946818169328"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TARATIBU"," userResponse":" TARATIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818169997","data":{"timestamp":" 946818169996"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818171628","data":{"timestamp":" 946818171627"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUMIVU"," userResponse":" MAUMIVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818172711","data":{"timestamp":" 946818172711"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818173254","data":{"timestamp":" 946818173254"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818174138","data":{"timestamp":" 946818174138"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UFUKWE"," userResponse":" UFUKWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818176592","data":{"timestamp":" 946818176591"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818178264","data":{"timestamp":" 946818178263"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAHEMA"," userResponse":" AKAHEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818179126","data":{"timestamp":" 946818179125"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818180331","data":{"timestamp":" 946818180331"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJONZI"," userResponse":" MAJONZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818181324","data":{"timestamp":" 946818181323"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818182157","data":{"timestamp":" 946818182156"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818183011","data":{"timestamp":" 946818183010"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818183804","data":{"timestamp":" 946818183803"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818185037","data":{"timestamp":" 946818185036"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PENGINE"," userResponse":" PENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818185669","data":{"timestamp":" 946818185669"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILI"," userResponse":" HILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818186743","data":{"timestamp":" 946818186742"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALIKUWA"," userResponse":" HALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818187387","data":{"timestamp":" 946818187387"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818187970","data":{"timestamp":" 946818187970"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818188696","data":{"timestamp":" 946818188695"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABISA"," userResponse":" KABISA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818190895","data":{"timestamp":" 946818190894"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818191557","data":{"timestamp":" 946818191557"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LEO"," userResponse":" LEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818192169","data":{"timestamp":" 946818192169"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818193563","data":{"timestamp":" 946818193563"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818194755","data":{"timestamp":" 946818194754"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818195529","data":{"timestamp":" 946818195529"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" ANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818196193","data":{"timestamp":" 946818196192"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818197315","data":{"timestamp":" 946818197315"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MINANE"," userResponse":" MINANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818198828","data":{"timestamp":" 946818198828"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818199965","data":{"timestamp":" 946818199964"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818202075","data":{"timestamp":" 946818202074"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818203024","data":{"timestamp":" 946818203023"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818203775","data":{"timestamp":" 946818203774"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818204885","data":{"timestamp":" 946818204884"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUPATA"," userResponse":" HAKUPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818205666","data":{"timestamp":" 946818205665"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818206486","data":{"timestamp":" 946818206486"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818209243","data":{"timestamp":" 946818209241"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946818209359","data":{"timestamp":" 946818209358"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_154712"," gameId":" dad73b44-c4cb-4017-b5e7-37d2415e2bdb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"end":"end"}]}